見到藍到黑既飲食界因為林鄭禁賣酒發爛咋，我不禁笑了

頭先林鄭公佈酒牌食店禁賣酒，個酒吧協會主席立即走出

黎開記招數政府，我岩岩落街經過d賣酒既餐廳拍唒枱屌

政府老母，有一檔個廢老茶檔檔主眼紅紅咁話無啦無啦等

汁，仲有個仆街廿蚊張宇人好驚死咁同記者講政府不負
任，我真的笑了

呢d先叫攬炒

藍到黑飲食界前線好多黃

Yeah😎

執撚哂佢最撚好
你班藍絲唔執即係反對政府
即刻call狗抄你全家

喂藍絲鄉黑酒吧佬政府要斷你米路喎
出嚟做暴徒掟火魔法未呀？

酒吧好多都好黃架

正，一諗起d大飲食集團平時刻薄，好景就賺到笑d員工連花紅都無，宜家心都涼唒，尤其係撚屌太興集團，d上層個個屌示威者係垃圾，宜家等汁啦屌你老母

底褲黃

冇咪賣橙汁，做藍店都係求打和姐

少少啦，但大排檔呀 酒樓呀 茶餐廳呀 夜市會仆直

終極黃屍曱甴王，林奠

攬炒之母